想知大家嘅愛情價值觀

拍拖開始得一段關係, 就要專一, 除左對方出軌之外, 無論如何, 問題大少都可以互相去解決, 夾定唔夾應該係未一齊之前已經有責任去了解, 當一齊左亦有責任去互相磨合, 而唔係一發現有唔夾既地方就選擇分手, 世上有咁多種人, 無咩可能搵到個完全夾既人。

拍拖只係一個選擇既階段, 唔需要太認真, 當本身段關係出現問題, 就一定係唔夾, 唔需要再花時間去磨合, 當有更好既對象, 亦可以考慮移情別戀, 人之常情, 每個人都係獨立既個體, 選擇自己既方式去生存, 無需要為左任何人而承諾對佢忠誠或一生一世, 如果想以承諾黎要求別人專一, 只係自私想獨佔對方。

橄欖長典睇啊

有冇人會分享下

人一世物一世
唔應該為一個人放棄自己ge人生
每個人都係生命中ge過客，每個人ge出現都係為令自己人生可以colorful一d
同唔同人相處，從中令自己同人地ge生命多d經歷
要黎就黎要走就走，轉個頭由係令一種人生

咩價值觀都好
認唔認真一齊前要講定
唔好呃人

永遠只會愛一個人，失敗左都唔會接受第二個

有時候唔夾又冇得勉強既，但又唔好以一個唔認真既態度去面對囉。你所講既兩個都太極端啦，我諗大部分人都係兩者之間

睇下邊個做好心要我

認真便輸了，當你認真嘅時候，永遠被人玩得最勁

知道大家價值觀又點

真係照著價值觀做人先算

呢個真
睇番我個fd 玩玩下暪住條女出去club溝女 搵sp call g但佢女朋友好緊佢 而佢女朋友係賢淑個type 我幾想當場篤爆佢

正評唔洗講 利申道德撚

真係好唔鐘意人拍拖從來唔會解決問題
每次遇到問題就會覺得過咗就會無事 唔會拎出來講 一齊去解決
拍拖有野唔開心就已經覺得要分手 從來唔會睇吓點磨合 兩個人一齊得一定有開心唔開心
少少唔開心就覺得唔洗一齊 拍十次拖都唔撚掂

呢d 人都做frd?...

或者愛情就像芭蕾舞
兜兜轉轉又回到了最初

講同做又係兩回事

agger

中學同學

台灣club？

我都想做個唔認真既人

男人唔壞，女人唔愛

兩個人喺埋一齊可以共同成長
或者是但一方可以推動到另一方成長
唔一定係事業上 總之係會令你成個人變得更好

如果兩個人都係負面
互相不斷比負能量大家 或者大家都唔滿意對方 成日互相傷害
只會令大家個人變得更差 一齊都冇咩意思

利申 上一段戀情結束後明白的道理

每日放工返到嚟見到你 會覺得攰係值得

有時會諗人生得一次 青春又流失得咁快
係咪應該隨心所欲
想拍拖就求其搵個人拍下
但係始終都做唔到...
覺得會對對唔住第時嘅男朋友（如果有嘅話 ）
同埋對相方都唔公平 唔想hurt到人...
如果可以拋低哂啲道德觀可能會過得開心好多
但係就係做唔到
祝所有對能情認真嘅人都會得到幸福

正評左
但如果成世keep住咁既價值觀
一定好難搵到